今日好熱

熱到就嚟溶 坐小巴都流汗